網傳天津有醫院封院？ 工作人員：確已停診

據天津生態城蘭苑社區微信公眾號19日發佈緊急通知，請11月12日後一周內去過泰達醫院的居民盡快報備。另有網友發佈視頻稱，天津泰達醫院封院，疑似15號的一名發熱病人核酸檢測呈陽性。

據新京報，醫院工作人員稱醫院確已停診，約當晚20時開始，要求人員停止進出。

沒事兒

又話清零, 又話乜話物既?

責任全在x方
一定係有x國人去旅遊傳入

唔報咪冇囉

無人病醫院都執笠咪封院囉

佢嗰啲清零係冇病徵就當冇事
落簿嘅時候話冇病徵 咁到你死嗰一刻都唔當你係

唔驗就冇確診

我相信黨，冇事兒沒事兒～

上面已經實施購買感冒藥物需實名登記，以防有人隱瞞病情。

唔驗咪唔駛報

好似好大獲

再嚟多次大爆炸就可以清零

又賴雪藏野啦

屌係咪武肺嚟㗎？一陣原來第二隻咪仆街

責任全在福方福方感冒零唔work

等睇話佢係外來輸入個案

睇飛機文發現,支那有隻郵輪年廿六上船,用一日驗船, 之後放走所有人

報應來了

今次係輪到邊度d海鮮出事

一定又係入口急凍食品出事。

一開始爆個時話無事，宜家啲病毒越來越弱雞，反而越來越緊張，做乜撚嘢

魚蝦蟹都中招

咪自己嚇自己啦
唔好搞亂內循環

琴日睇左篇野話入境貨要驗
又準備好啦

一定又話係輸入啦